如果一個女仔突然之間已讀不回同失蹤係咩意思

係咪我已經無利用價值啦

你電話壞左姐

死咗

扑野

如果係男仔呢

有內鬼，終止交易。

應該係對你已經冇興趣

搵到個比你更值得投放時間嘅替代品

想你嬲？

唔關你事

比人包咗瘋狂中出唔通又話你知？

思覺失調係要揾醫生睇睇

點解係思覺失調呢

你開始在乎佢嘅意思

放手啦 對方唔重視你

想放過你放過自己

沖緊涼啫🙃🙃

扑緊野
等多陣啦

想我嬲?

玩厭